點樣可以令d狗唔會係屋企周圍小便

如題

教佢去廁所痾
佢係屋企痾就指住佢痾個位鬧佢 可以打下屁股
定期帶佢去廁所痾尿 比d獎勵佢
耐左佢自然分到應該點去

如果佢周圍痾 你用張尿墊索下啲尿
放喺佢應該去既地方到